【週末拎三分】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

推冰個巧

內房中期業績好靚，清神有料到

我唔識佢的

2和b依家番緊咩工

topic咁自信

佢股神黎
阿po 成班手足gun 佢搵食

股票師

上個po繼續零分
今個po中和下 拎三分

屌你開d咁既題
邪撚到仆街
推格離啦

咁迷信

又係呢啲廢話
咁拎到三分係咪你即刻死

搵野賴定先就岩
到輸波又可以賴topic開得唔好
然波又唔會話係個topic開得好
不敗之地

負皮左 樓豬老婆死魚

你是咪屌錯人牙

琴日收市跟左你買
今日真係升

連登論壇一個post有咁大影響力可以影響英超賽果

講真 對西咸都然唔到愛狗真係好躝了
牛奶加盧保

學鏟蛇 季尾再決定清算愛狗與否

好尾g

可以食M記加大了

平時收銀問我洗唔洗加大
我都會話唔夠錢 唔洗
今日我大大聲話加大轉特飲

死賭仔

無賭了

過大海？

馬會

咁拎唔到係咪你死

兩個一齊針啦

拎硬
我死都無問題 寫左平安紙

歐霸外圍賽派錢咁派

今年歐霸冠軍是牙犬了

戒左賭了

希望啦

今年贏到我紋愛狗個樣係身

今季拎到r霸冠軍我拎副身家出佐敦地鐵站a出口派左佢

紋身咁小兒科

Cut acc

岳飛都係咁啊 小兒科！？

紋係條jer到啦

real?

你話事牙家陣

紋係jer到都其實幾高難度
咁細範圍紋愛狗個樣

630

認錯人

以己度人

屌你牙
愛狗貢多頭髮
你估易紋牙
你有30cm都好考功夫啦

會唔會有師傅肯做呀

愛蛇

迷贊話要紋既
我出夠10皮比個紋身師傅
唔得都要紋到得
到時佢用碌鳩屌女就要比愛狗屌自己屌女先

留返黎屌你個女 等愛sir食先

不安

等睇主席 牛奶鏟草

之前兩個禮拜五都好似有內戰
各位手足儲定氣

主席後備上陣絕殺

雲加

三場零分,怒炒愛sir ,爺爺感動回歸重奪前四

ching

爺爺:咪一尻樣

如果享利教波爾多
第一場會對韋拉既尼斯
雲加

拉sure win

黎緊仲有達子出身
爺爺桃李滿門

韋拉教過紐約城，亨利淨係做過助教

Ryo蛇有無方法防蚊

有個失敗者做例子都算反面教材

達子就算啦

村屋撚？

去藥房 問下有冇賣DDT
有就全身咁噴落自己度

戶外做野好多蚊

講加齊迪斯點幫阿狗搵錢

Arsenal's revenue has grown by an impressive £198m under Gazidis, only outpaced by #MCFC £366m & #MUFC £303m in absolute terms. However, this was the 2nd smallest % growth of Big 6. Furthermore, 2017/18 revenue is likely to be £40-50m lower, due to not qualifying for Champions League.

比賽日收入冇乜增長,轉播費又唔關佢事
廣告賺得少,Big 6黎計淨係好過熱狗

係時候吹奏雲蛇

爺爺

In 2013 Gazidis said #AFC “should be able to compete at a level like a club such as Bayern Munich”.

買3M

辣椒水

噴霧果隻？
噴完勁黏

辣椒水既話我要飲幾多升

噴

630出面個膠post

偏方
試下先

五支煲埋變一杯
一野啪落去

買綠色高身果支蚊怕水，好有用

撩到條女講嘢了，不過佢開始hea回我

依隻？廢到仆街喎

你傾d咩話題先

6年前,阿狗現金儲備同其餘19隊英超加埋比,只係差~30M
而家

傾左阿狗買Zaha定Martial好

我用呢支ok 喎
有邊支仲勁？

爺爺好波！

佢個人野蚊..要噴D勁野

就係想知
3m果隻噴完好似搽撚左膠水咁

而家阿狗cash少過熱狗同獌了

加齊迪斯係英超第二高人工既Director,僅次於熱狗既利維

即係加齊迪斯無撚用？

著長衫長褲啦😂

係tour個陣點呀，講下自己啲嘢咁

想佢同我分享下

咁撚熱
我日日短衫短褲踢拖開工
都濕鳩晒

可以咁講
佢最大既功勞係趕走雲加,將球會既結構現代化

咁佢點應你

拜恩斯
踢閘可以創造咁多機會,上榜既除左佢,其餘都係攻中

哈哈好啊
哦點解呀
🤔🤔🤔🤔

咁樣

唔識講

本身有冇面對面傾開

冇呀

3M 已經係最勁個支

噴完勁唔舒服

搵到了 依隻

阿狗最廢係commercial收入太少
成績差，無星，搞到啲波衫無人買
Marketing又垃圾
Match day收入又已經到頂，個場無得擴建，門票係全歐洲最貴

"We are happy to have him here with us, because he's our captain and he's showing us his spirit to stay with us."

@UnaiEmery_ is pleased to see @6_LKOSCIELNY back at Arsenal Training Centre...

Both laan

躝你老母
你就快d躝啦

吓好返喇？

岩岩復操

小妹同迷普同牙奶哥哥一樣咁高汁啵 =3=

阿狗成績唔算差啦
係唔識搵贊助

淨係識Happy happy
下場失分仲敢唔敢happy

BYD

依家嚟講佢冇可能動搖到mustafi 同papa嘅正選位

岩

[搬台] 有冇人覺得走飲管真係一件好弱智嘅事

大陸囝表弟開po咁多正皮

雲加太遲走，拎完足總杯走真係完美
我覺得阿仙奴fans keep住追住曼聯，同雲加堅持打華麗足球都有啲關係，就連佢走，球會都話黎緊繼任人都要keep住進攻足球既方向

盃賽專員

法國人=高汁

今次係我鄉下個叔公嚟

高斯尼搭papa應該會好過搭細梅

根本好多阿迷都係睇雲加波大
如果要講其實破左冠軍荒就好走

想搏歐霸

勁多年前開始睇波嗰時愛字頭個左閘已經係佢
而家正選依然係佢，英超隊隊啲左閘都轉咗幾代了

今年應該比Lucas Digne 頂走了

Papa第3?

btw下一個story係笑9 Iwobi

比acole食到應一應
無得上位

呢條垃圾係邊隊都係打人後備就知根本冇料到喇

佢當年唔肯去曼聯要做1 club man
唔踢大會冇歐聯踢好難搶a.cole個位

拖囝 仲慢過沙卡

講真 去到都未必搶到
當年49000仲有艾夫華

papa咁撚慢都第三就知得啖笑

papa唔係慢架喎

我哋要睇數據

拜恩斯踢過韋根 唔算1club man

國家隊

自膠

禾印象流睇波牙

蘇金堡以前英超跑100米頭幾

咁多年都仲係死球專家
國家隊而家死球罰球接到班嘅應該係熱狗個脆皮

冇計
Ward-browse唔夠料

修咸頓？

果陣聽人講又話出波似碧咸又依樣果樣

哥斯尼返「廠」繼續治理

【體育】阿仙奴隊長哥斯尼足腱受傷休戰逾3個月後，終首次回到兵工廠訓練基地，然而，距離其復出上陣之日可能還有數月。

阿仙奴周四在社交網絡twitter發佈一條哥斯尼（Laurent Koscielny）穿上訓練球衣、現身球隊訓練基地的短片，並寫道：「歡迎歸隊，哥斯尼」，正式宣佈該名兵工廠隊長經已歸隊，此舉無疑令一眾阿仙奴球迷感到萬分雀躍，紛紛在twitter留言畀「like」，就連已轉會韋斯咸的韋舒亞，亦留下一個「心心」的表情符號叫好。

雖然哥斯尼已歸隊，但不代表他可立刻復出，英國《太陽報》指出，哥斯尼這次回「廠」，只是繼續接受治療和康復，距離落場比賽可能仍有數以月計的時間。儘管未刻上陣，這對首兩戰已分別不敵曼城和車路士的阿仙奴來說總是喜訊，哥斯尼回到訓練基地後，已跟新帥艾美利碰頭，且還握手問好。

哥斯尼5月於歐霸盃對馬德里體育會一役開賽後7分鐘即受傷，他當時無人壓逼下受傷倒地，當時狀甚激動及痛苦，需醫護人員用擔架抬離場，該役阿仙奴終以0:1敗陣，兩回合計負1:2出局。阿仙奴前領隊雲加當時曾經說過，至少在12月初前，都不會在球場見到哥斯尼的身影。

這次重創，亦令哥斯尼無緣出戰今夏世界盃，錯過捧盃機會。

圖片來源 : 互聯網

而家連喺修咸頓都唔係必然正選

港隊 瘋狂慶祝中國被dq

我們都是中國人 為啥要這樣呢

厲害了 我的國

你地既對話大概係點呀

介紹下自己
問下佢year幾
話自己讀乜尻
完

可能佢對你冇咩印象掛

毒撚係諗咁多架啦
你食咁多女唔明

應該係
玩l完
雖然睇完佢啲相，我啲老死話佢柒到仆街
不過我都仲係想溝佢牙

咁唔緊要啦

屌你老母
又一個心如鹿撞 快撚d死啦

咁唔慌正了

柒係點柒法

Joel Lopez, Sam Greenwood and Karl Hein have signed as first year scholars.

右面似禾

你冰有咁令囝

on if he could play with two up front on Saturday…

At the moment, no. I think we need to have the control with the possession, with the positioning on the pitch, with more players inside. And after this possession, to do the attacking moments and defending moments with this balance. But, it is one possibility to continue in our progress and in one moment to try also to play with two scorers.

歡迎你返大陸發展

習帝一人天下

笑笑笑
認真練波啦

非官方正式統計 中國女人三分一都做過按腳 邪骨

靚仔先有既特別待遇

People central's dragon

真 叫我哋呢啲毒撚情何以堪

呢兩樣野有咩衝突

why

狗公

做兵囉你

等到佢地散咪有機囉

No need la

靚女邊有你份

派帽先巧挽

留名

仲笑得出
比番一分黎呀

Mkhitaryan - I want to be someone new here

“I don’t think you’re going to see the Dortmund Mkhitaryan, because in Dortmund the philosophy was different, the playing style was different, the league was different,” he said.

“Arsenal are playing in a different league with a different manager and different team-mates. I don’t want to see the old Mkhitaryan being here at Arsenal. I want to be someone new, someone else who can show that he’s capable of doing the same for Arsenal as well.

“I’m not just playing football to play, I’m always playing football to win games and titles. At the end of your football career, people are going to remember you for what you have achieved, what you have won. I’m playing to win titles, I’m doing my best for this club to win titles and of course that’s my main goal.”

關楚耀嗰個整得幾可愛

禾子轉髮型之後好似勁咗

髮型肩負責任

星期五

今晚有朋友搞婚前單身派對

拎三分

又屌女

要返埋聽日

我無份屌
齋飲

好撚累
終於星期五

咁你俾人屌

咁去黎把撚

去飲野一齊開心下姐

虐畜

係窮

TGIF

仆街 唔記得較鬧鍾

番幾點

8點半

打番去射波再訓過

記住拎醫生紙

醫生我條J好痛牙生晒粒粒咁

又成日返大陸叫雞

愛迪達 一年有77m
夠錢比鑽石眼買5條友
Puma食撚屎

早幾年我地仲係Nike 個陣好似得10m annually

我就鐘意Nike
啲衫質地好啲
佢搵幾多都唔係拎黎買人架啦

教定佢點同醫生講者

唔簽球星賣唔出波衫 下次addi唔科水

李寧牌啦

大陸咁多阿狗

77m美金，應該60m鎊

波衫鐘意adidas

打足9個字番去先打到番去請假
究竟有幾多人射波

黃大仙又訊號故障

咩年代呀仲要打電話
sd whatsapp啦

夠買1.5個走場狗

心口轉埋比亞迪

導遊狗

迷雲定迷愛

表弟幾時出黎反雲

繼續訓

Welcome back 爺爺

唔知有冇手足貼過，Papa屈能到

貼過啦 躝啦

一齊反粒咪反我

反佩撐世

佢當你係狗

琴晚飲夜左
而家搭緊車番工了

世清已改過自新 相反佩狗仍然執迷不悟

Under Armour

UA質地最好著

UA 啲野好撚貴

G持李寧/安踏

李寧個logo太柒 不了

UA d設計唔得

去完旅行返黎想返工 係咪傻撚左

過2日去旅行

去邊到?

邊個是六日子牙

全部都係

查博又食女

金牌都係我地祖國的
日本自古而來 🇨🇳🇨🇳

阿仙奴中場伊禾比在接受傳媒訪問時稱，他在艾馬利麾下獲得的進步，比在雲格帶隊的時候更多。

這名22歲尼日利亞球員稱：「艾馬利令我獲益良多，令我變得更強，更能表現自己。不單單是我，還是對整支球隊都有幫助。我們都很喜歡他的訓練，他有很多新的構思，在有球無球時，我們都有所得著。作為一位進攻球員，我很喜歡在他帶領下拿到皮球。我當然想雲格留下，但艾馬利的確比雲格好，他能令我們變得更好。」

這名尼日利亞國腳是阿仙奴的青訓產品，由雲格親手提拔上一隊，由2015年至今為兵工廠上陣99次，攻入10球。

DLLM反骨仔

反禾了
爺爺由細養到佢大
居然咁師骨

本人在此聲明：球員言論與會員無關。

咁快割蓆

會員一樣係259

25b

Dllm

台北

E wo bi咁踢落去分分鐘打正選攻中

學術討論

又唔係 諗到咩就講咩 幾隨興

雲加=幼稚園老師
愛蛇=小學老師

早排傾爺爺傾到喊

雲加=有愛心又溫柔
愛狗=體罰學生

飲酒都討論哲學

想 john

又撚
你同mk og仲高汁啦

食早餐了

諗起個陣住hall晚晚係咁 前一秒講緊邊條女好屌，下一秒講緊左翼工潮既演變

我基

係hall day day 屌女

聽日我正選ok?

燒人鳩毛

一齊正選

撐2nb

隊人屎fuck

聽日去長洲，巧京京

又拜神

RIP

依家去買定防蚊野

要死始終會死

農曆7月入長洲

一早bk 酒店左同搞事去玩，cancel 唔到了

立左遺囑未

京登隔熱多過京鬼啦

點解會揀呢個月份
早唔揀遲唔揀,揀正農曆7月中
記得入住請敲門

why not both

啱牙呢啲禮儀真係無乜人知 去tour個陣班友以為我傻

可以俾寵物過夜既酒店好難bokk
得呢個星期六日先bk 到

窮你都唔撚驚 你驚鬼

一直都窮緊，京撚咩

屌鳩你

Dllm ...

番工巧能悶牙

熱門果度又爛床同冷氣

zaha<walcott

又想我比6c jer 唔中你計

好似今日

係今日

今日十四嘛

等收工mode

8月24號牙

仲要坐多三粒鐘
可唔可以比d野我做

農曆呀柒頭

聽十幾段何wayne/文傑講波就可以收工

普狗 幫你祈禱

今晚仲想出街散心

Dllm 成記食完車仔麵隻抽

飛機都唔好打
蝕左道陽氣好易鬼邪入侵

龍豐停車場果間？

無打個幾月了

系牙

岩岩打完

今晚囉

rip

我有朋友因為鬼節打飛機蝕左道陽氣
夜晚就鬼邪入侵 之後仲short撚埋
大家自己執生

本來仲諗住今晚輕鬆下...

理性分析出左片

扑野計唔計

夢遺典算

要同囝囝扑

扑野唔計
因為佢地多個機會投胎

U 帶埋女食，不了

割完包皮 性取向都變埋？

鬼節都夢遺就抵你啦

U帶埋kasin

When g bo dllm

Siu lun 4

咪下星期三，john?

始終如一

人地係有你心
你熄左機幾個鐘人地都會擔心你掛住你
仲會鬧返你做乜掉低左佢唔見人
係無你心既 就藍tick到2056啦

佢今晚去反

轉左profile pic 未先

睇書睇到幾日冇上水

和平左

冇人覺

邊有得咁分

邊撚個

同新女扑左野未

轉咗有自己樣嘅

不過以家想轉2和b了

你識條鐵咩，你cow 過女咩？

啱牙只有家底先有得溝

駛鳩咩
係溝到女 你用米奇老鼠都溝到啦
人地係對你無性趣咋

有自拍既都唔樣衰得去邊啦
搵過個正d架啦

9up下刀唔得

除咗有陣大6味同埋讀個科係我由細憎到大外，我覺得可以呀

用og 果張啦

燒豬都切埋黎 保佑你呀 普狗

Cow,過仔刀得牙

hey0

尼日尼亞球王

簡單黎講，
除左沙加, 整條防線都不夠緊密。
出托利拉打防中會更好。

無默契， 要時間夾同埋學好英文先。

點睇全隊第3快頭兩球失波都度步回防

成條防線D窿闊到

有走場狗喺度仲想點

papa

No one9 up，ar po e 4

我一直都會敲門

聽晚正式開季

俾牛奶剷草了

今季會因為輸左頭兩場所以入唔到前四

沙卡vs 牛奶

牛奶剷草

太子倒戈戰

沙卡

好撚熱

唔出拖仔=讓半臂

輸唔輸都冇前四架啦

想睇沙卡大戰牛奶
支沙卡呢場正選

小心數據帝咬你

未，我都未揀好

以上半場果種打法
就算沙卡換拖狗都係會失第二球果d on9失波
一對中堅冇速度包位意識差 冇用波能力 唔會執行到愛sir打法

中肯
細梅都算用到波既

去呢間野應該要早一兩個月book

一個月牙
個廚話覺得悶就快執左佢

條友呢排開咗間豆腐店
份子料理好難keep住創新長做長有

細梅而家1ON1都OK
但硬係唔識包位補位

包越位佢就叻

佢同papa是旦一個要肩負起領導防線呢個責任
宜家兩個都冇意識做呢件事

阿狗成條後防都係各有各踢

打撚錯字

梅毒收左皮果陣開始係咁

幾時先有另一個阿當斯

Blow - your favourite la

-.-

好眼訓

好羨慕人地會打起D後生仲做到領袖
好似Lascelles呢D

肥賓教先得

真
愛狗淨係識教老人

爺爺回家啦

爺爺最後果幾年教起左邊個

Iwobi

希望愛狗識用托囝啦
打高位壓迫純防中最緊要，除非中堅/前場勁到仆街
睇下痢鏝就明

一轉左手2b 即刻勁左

伊禾比

愛蛇擺明靠爺爺
如果唔係爺爺教起左和比
上場

爺爺教左禾比十幾廿年呀
愛狗一上場就想領功

AMN

Cech

政府官員會否搭高鐵？陳帆：我地通常都無時間慢慢搭高鐵去北京，都係搭飛機

香港人又被俾班官當狗咁撚

笑撚4

法國大陸仔喺公開環保PO戰力都幾高

喺度只係俾人撚

爺爺最大遺產=黑B

link?

撚香港人撚到盡

球場呢

今年好多風打去日本,韓國同上海

香港仲未開齋

9月先啦 想睇下高鐵通車頂唔頂到百年一遇嘅颱風

渣架
利申食左好多個風同大雪

一年一遇既都唔知頂唔頂到

中港融合

到時就會屈個風係萬年一遇架啦

起我底咪見到

記得用拼音果時小心D

.............

咁寸
出條 IQ 題考考佢啦

阿仙奴拎季軍
估一個人名

Zaha

有zaha就拎埋冠軍啦

Zaha換Laca

拎去換你deal 水精都唔deal牙

等左半日都唔開波

世界級射手有人會拒絕

zaha係我地架

49000長期自出自入

入黎做咩
聽講你地都打緊內戰

成班小學生齊打交廢時理
嘈完咪又係咁

迷雲吧

就放工喇屌屌屌屌屌

聽日睇阿狗
等咗一個禮拜了

等咁耐睇輸波

貢口臭

講得好
2&b話爺爺唔識教佢，所以佢上季先咁廢

爺爺真係衰在對啲259太仁慈

政府增加請樹木人手

Ryo 蛇fat fat

愛回家好恐怖

想gun u 搵食

你個女有冇砌棺材比你

靚

伊禾比是有罪的

死10次都唔夠

聽日大炒西咸出氣

太子是有罪的

韋斯咸領隊柏歷堅尼直指隊中中場韋舒亞就像派路。

洛里斯醉駕被捕

駁唔刀

打獌出唔到就好笑

下個到你躝

快

希望son 能夠做軍人對抗北泡用手拿起槍去保護全球

BREAKING: @SpursOfficial goalkeeper Hugo Lloris has been charged with drink driving

烏雞送阿仔去從軍

狗帶

做返自己

都不知幾型仔

飲酒定驚牙
熱狗又冇牙新又冇牙洛

聽日拖仔冇正選 我就租小型飛機！

照出沙卡

我覺得九成出xhaka

再出沙卡 我切！

出硬

收到風正選出拖+細爆

終於收工屌

禾清here?

你一早切無可切啦

7月14

?

咩工

無野了xd

有個fd on99 7月14叫人出黎飲酒-,-
到時wing wing地人鬼分不清...

你朋友係咪我朋友

8:30 屈福特vs水晶宮

我腦細同我講：留係公司安全d 啊 好過係街

青少年應否猛鬼

chi lun sin

仲有5cm

on9

好悶呀 聽晚仲要冇得睇波

去揸波囉

短鳩仔奧燒

我願意唔揸條女對波一年，俾我溝到條女啦

如果你肯比我揸你條女個波一年
我就祝你溝到條女

岩岩係九龍返新界
係昂船州見到逆線全線封晒
得d警車開路帶d兵車同私家車
我fd話上個禮拜都係
有冇人知咩事

喊到收唔到聲

阿post 巴打幫幫手，好快

到底咩事

我當年IES得1，2分咪又係5**
浪費時間

無人

The role Luis Suarez played in Torreira’s move

When Lucas Torreira replaced Granit Xhaka in the 70th minute of our match against Manchester City, he became the first Uruguayan to represent us - and his decision to sign for us was influenced by an international team-mate.

“Luis Suarez was very helpful,” our midfielder says in Saturday’s matchday programme. “He spoke to Raul [Sanllehi], who brought many players to Barcelona. I was really grateful to Luis and only a short time ago I sent him a message of thanks.

“He told me how wonderful the Premier League is, describing it as the best, and he said what a great time he had at Liverpool. When we were together for internationals he would often talk about the Premier League.

“I’m also good friends with Gaston Ramirez and he spoke about the Premier League, the stadiums and the coaching. He said that everything would be great, that it would be a good move for me and now I’m seeing everything he talked about with my own eyes.

“I’m incredibly proud [to be here]. It feels such a privilege. I find it amazing that all my life I’ve dreamt of playing in the Premier league and now I’m part of the Arsenal team, wearing this iconic shirt with all its history.

“I really value this opportunity because I’ve worked hard and made a lot of sacrifices over many years. The fact that I am here today feels like a huge reward.”

仲xhaka

我唔覺得愛daddy 會收細爆
一係x34+g29 一係 t11+g29

guendouzi根本係成條中場線最fit果個
希望出torreira啦 上場半場就換走xhaka應該就快頂唔順

Done

迷普好波

做咗了

我覺得中場都要出ozil
雖然無左d靚pass
但無左佢中場無人派牌
好多第一下轉守為攻既decision都好差

今晚終於正式開季，好期待

終於見到太子剷草

done

登

多謝巴打

又豬一場

咁點解第一場上半場要叫佢打10號位呀 工程師

3連敗啦愛狗

反愛今晚要豬啦

如果仲係爺爺教
太子實放水
愛蛇就

爺爺教,太子點會走
實叫佢fight for his place

guendouzi冇穿冇爛一定出
不如今場就出elneny睇下點
打得好torriea xhaka ramsey全部可以掃進棺材

According to the Sun, Özil will miss today's game with illness. #Arsenal

torriea勁啲

登革熱牙

屌

屌你又射波

屌你 放返啲丁圖益下手足啦

Ramsey is ready

不如射波嗰個禮拜人工減半得唔得

一直都ready啦
係愛狗未咋

mk la

驚左文傑

auba
iwobi mk ramsey
拖 細爆
monreal 細梅 papa 比比

估佢今日咁出如果無ozil

續約先有正選 愛狗玩政治

中學雞學咩人上連登牙-.-

做左

藍斯唔續約就躝啦

最低工資提升了 加人工了

姐係又要加價了

無臭燒今晚即贏

Okay 陣間貼

要俄妹ok ?

訓醒了

岩岩收工

唔好貼四球啲囡

返夜

屌你老味又中伏

more

又入黎 回家啦

中下遊阿狗

牙.成日黎踩場

係咪衰過椰子獌

passes into final third

屌 臭燒真係射波

雲加回家吧

爺爺而家係非洲做緊大爺 理撚得你

爺爺做左騎士

晨早迫人打j

平過我部電話

如果大d 真係屈機

攻中藍

不了 企位前過前鋒

寧願信禾b

2&B MK Auba Laca

In Iwobi We Trust

反骨仔

fpl點砌好

啱
但而家阿狗領隊係愛蛇 唔係雲蛇
只要佢唔反愛蛇就得

All in LIV MC

孫興民唔係要踢國家隊咩

李察禮臣？

676son 愛記

個free hit咩黎

哈利列納 個熱狗廢老
宜家成日出黎9up 攻擊愛蛇隊波

任換一個禮拜
下個禮拜打回原形

即係撞正強強對碰先用

今晚藍斯有波入

後備刀茅份牙！

發現fm重用細爆炸係好難既事黎
雖然本身都高潛
但係用落數據唔標青
都係愛狗好波 用到細爆識飛

奧燒射波牙

今晚太子 司機報恩了

禾地有黑B

仲有主席

pa 幾多

156定7
算係高潛

今晚愛蛇首戰英超

【英超預告】阿仙奴夠鐘破「鎚」取首勝

【體育】新帥艾美利入主阿仙奴後，開季2場皆落敗，表現雖然平平，但對手太強，周六英超主場迎戰韋斯咸，可望拿下首勝。
撰文：歪花

阿仙奴進入艾美利年代，但於英超開季2場全敗，先後不敵曼城、車路士，整體演出不算非常差，但面對2支強隊，明顯不夠力；一眾球員仍然在適應全新的戰術體系，踢來有點辛苦。

面對曼城及車路士，艾美利未有為了戰績而作出針對性部署，主要希望從硬仗中建立球隊的風格，勝負似乎不太重要。這位新帥的踢法以傳送為基礎，以技術型的古安杜斯、格列沙加合組中場，截擊力不足，但今戰肯定主攻，相信可以充份發揮。

韋斯咸同樣有新領隊入主，同樣以短傳為主，亦同樣2戰全敗。柏歷堅尼執教後，未能改善防守差勁的弱點，2場合共失6球。隊長麥克盧保或被棄用，被山齊士摩蘭奴踢走，加強中場攔截力，但似乎難以有太大改善。

阿仙奴VS韋斯咸
阿仙奴
傷兵 哥斯尼、贊堅臣、哥拉辛拿斯、美蘭尼爾斯
停賽 /
韋斯咸
傷兵 雲斯頓列特、蘭仙尼、安祖卡路爾
停賽 /

621-Now英超1台25/08 21:30直播

今場輸埋就榜尾了

今場都輸就抵降班啦

佢喺FM既搶截,傳波,跑動,視野,位置感,無球跑動好似都冇樣標青
都係得12-14左右

咁佢真係passing好少少only

反根RIP

阿羊今晚好搵番對射門鞋

今晚將對手重罰

呢啲球員好雞肋
好難有突出表現或功用

唔好拎隻驚當真就得

辣殺波 過埋今晚就可以正式反愛
準備定整金剛棒

臭燒知道係100%嘅波都即刻射波 玩下ig吸fans仲好

今晚伊禾B打左翼

愛狗用到佢曉飛

法比安要輸到喊了

為阿狗3連敗默哀

愛馬利

愛馬利 愛馬利 柒到彈起

今晚反愛黨要搵窿捐

只有那法國名帥可拯救我廠

還是雲 還是雲 雲是奇蹟

爹親娘親不及雲爺爺親

天大地大不及雲爺爺大

機會黎了

你有無啲男優咁多精射牙

佢波都射唔好更何況射精

通常一樣野唔勁就會有另一樣野好勁

牙古路穩陣啲

auba laca

Salah
Triple左

諗起上季定前季查子好似tri cap左阿古路
結果-3分

今場比多最後一次機會奧燒，如果踢弱隊都廢，咁佢可以收皮了

Arsenal still eyeing Celtic star

Moussa Dembele remains a transfer target for Arsenal, according to La Provence.

my best 11
auba
iwobi mk laca
爆仔 txxxxxx
夢遺 細梅 sxxxxxxx lxxxxxxx
cg

auba laca可換位

Xhaka Ozil Bellerin?

京出 jesus
哥狗好難估

鏝呢期打得順 牙古路又順
應該唔會換

今晚

auba
iwobi mk
guxxxxzi toxxxxa
xhaka
monreal papa mustafi lichxxxxxer
leno

唔出比乜撚機會

病左點出？

Kagawa=阿仙奴球迷

卡嘉娃仲熟過個撚屌2&b

呢度好似公廁/狗公園咁任由出入周地屙尿

獌狗仲清楚過隻25b
佢真係要反省下

ok咁cap阿古路了

你啲頭髮都甩到一地都係啦

獌迷：S_Kagawa
鍠迷：覓腸
轟迷；包皮

但我又有一季tri cap佢
好似對諾域治 好高分

OG

得番3條唔計

我係拜多轟熱利獌鏝鍠疤鈀祖迷

笑左 大陸仔咁都呃到條友攞tg

仲要應該幾靚仔
成件事好基

Nathan Salt: Mesut Özil looks set to be out for the visit of West Ham after he missed training on Friday due to illness. Aaron Ramsey is likely to step into a starting role for #AFC.

又病

冇咩既
如果你唔理佢既話,你呢世都會比人欺騙感情囉

將錯就錯

有無link

你扮女人 即係人地男人想識女姐

講呢單野比女神聽
包佢笑到腸都跌埋出黎

女神「好彩原來你基既，等我幾驚你會煩住哂牙」

好多人都係扮基食女

奧燒又射波

想識大6囝真人 真人係咪似鹿含？

真人似吳尊

邊撚個黎

利狗隻法賓奴繼續冇得踢

我見條女有呢條友啲相

聽都未聽過

我老婆個樣似安昭熙

廢

Daddy好波

踢得順就唔會轉人

@鏟蛇

你仲好笑過果條友

佢係連後備都冇

應該係未夾熟

維拉借左保拿斯

終於有得贏

係未來番黎

阿狗大敗0:4
愛sir on9又用沙卡打正選
俾牛奶屌打兼鏟草

有冇下文

撚毒撚 本是同根生.....

牛奶入親都金球 有好波睇

lp9 有冇出過?

上場後備出過

牛油安神救美羊單刀
大腳傳俾牛奶助攻主席
之後一齊剷草

用爺爺式短傳入楔再怒射破裝 完美反撃

【明報專訊】韋舒亞今夏離開效力17年的阿仙奴，今晚與另外兩名前「槍手」將倒戈，這名韋斯咸中場稱要證明母會放棄自己是錯誤。
法比安斯基盧卡斯佩雷斯同告倒戈

韋舒亞今晚會與門將法比安斯基及前鋒盧卡斯佩雷斯一同倒戈，對於首次面對母會，他表現興奮：「我要證明阿仙奴不要我是錯的，之前我曾外借但無法倒戈，其實我很渴望這機會。」阿仙奴領隊艾馬利認為縱使不能確保韋舒亞的出場時間，令他約滿離隊，仍高興對方前景明朗：「他成為韋斯咸的主角會令我高興，我們第一次對話就是朝這方向出發。」

韋舒亞倒戈前冷凍治療

【體育】即將重回阿仙奴作戰的韋斯咸中場韋舒亞，賽前接受冷凍治療，務求以最佳狀態示人。

周六阿仙奴主場對韋斯咸的賽事，焦點盡在回歸的鎚仔幫中場韋舒亞（Jack Wilshere）身上，此子日前在個人社交網絡Twitter上載自己接受冷凍治療的照片，並留言：「已準備好明天（周六對阿仙奴）的比賽。」務求在首次回歸阿仙奴的比賽中，以最佳狀態示人。

韋舒亞由青年軍晉升至阿仙奴一隊，並得到不少上陣機會，可惜效力期間受到傷患困擾，令他前兩季一度被外借至般尼茅夫。雲加離任後，新領隊艾美利揚言他不會成為其心腹的正選11人，令「牛奶仔」今夏離開兵工廠，以自由身轉投韋斯咸。

阿仙奴首兩場聯賽分別不敵曼城和車路士，全失6分，恰巧今戰對手韋斯咸亦同樣命運，先後不敵利物浦和般尼茅夫，雙方均希望今戰取勝以打破僵局。

阿仙奴VS韋斯咸
621-Now英超1台25/08 21:30直播

圖片來源 : Twitter圖片

熱刺重建主場的工程繼續諸事不順，一條主要水管爆裂，釀成場館內大水浸。

承建商係咪禮頓？

爺爺個時做埋監工

肥普又點會係爺爺嘅level

爺爺當年親自拎埋水平尺去驗收

知錯了

Sane同馬列斯 搶唔贏b Silva ？

sane 馬列斯 踢ICC果時表現唔算搶眼

長洲少人到

去左韓國 啲韓妹真係dum一聲

愛狗幾時死

長洲探靈?

Issa Diop will start today’s game against Arsenal.

西咸用新中堅

而家邊有人敢入長洲
又登革熱又鬼節

鬼節唔撚驚
登革熱先大件事

搵愛蛇試陣

下 都係咁 係熱jer

雲加返黎啦

唔通對強隊先試咩

Ho ball

狼隊猜得過阿狗

狼隊啲反擊好勁

Cls

丁力(鏝版)勁撚到

B silva
買到就好

[img]圖片網址[/img]

上年仲有人話佢水貨

三戰全敗

通常呢d debut 對親阿狗都會驚艷
上年史篤城jese
之前西咸個 oxford

人地個中場係摩天奴加Ruben neves
我地中場係沙卡同法乙幼幼

上年呢度仲大把人撐走場狗添

今年走場(暫時)好左

係上場單挑莫拉達輸左有d樣衰

去弘大， d 女多到。。。

neves 勁撚到痴線

靚女係邊撚到？

Raul Jimenez 好廢

無隻似樣

狼隊勁到

今年作客狼隊拎到一分都偷笑

狗黎

睇下上季個作客成績
哭左

陣間我開po

臭燒係咪又想射波？

已經射左

好似話又感冒

燈post

警告你唔好燈死阿狗

成日話illness

體諒下ok?

正病壞

射波啦唔想面對太子

1001

【倫敦公廁】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXVII

LIHKG @ Android

樓上係狗